性交後 女姓腰骨同盤骨酸痛 睇跌打有用嗎？

打算話撞傷 醫生會不會睇得出同男人做過？

有家人陪去睇跌打 唔可以被佢地知！

你被水喉通插下體?

俾張圖大家睇下先諗到咩藉口

性交姿勢不佳定😏bf 衝得太勁？

冇，因為鐵打費必須係一次性交一年

條仔撚短 猛插 撞到太勁

扑嘢引致盤骨移位？

跌打師父以特別手法治療性愛後創傷

我幫朋友問

你個朋友咪係你囉傻鳩
性交之後腰酸背痛係因為你條女無黎到高潮呀
唔撚係老吹 唔信自己google

學生妹